100毛：全球拍拖費最貴地方 香港十大不入 排第20

但就亞洲第2
係人都知亞洲物價奇低㗎啦
香港第二有幾奇呀？
講平均收入，香港係亞洲冇第三都第四啦
我唔反對香港物價貴，人工低
但你做傳媒唔好咁低手啦

幾枝啤酒改幾枝香檳呀笨